筆直2k內求推介6吋機

筆直2k內求推介6吋機少影相，較注重外型

nokia 7.2

你呢個budget應該得華為三星同Nokia
意見就係三舊都係屎
自己去電器舖睇啦

a20 a40

應該話呢個畢直買到嘅都係屎
唔使諗咁多

樓主明顯典型香港人，又要馬兒好又要馬兒不吃草

想問下我係咪寫左d咩high class requirement?

anyway 都唔該你先

買華為囉
資料直上北京

冇錢就唔好咁多要求
正常用到都偷笑，loading嘅時間應該多過你實際用嘅時間
又要大mon又要型嘅話你俾多2000都未必有

咁多要求？真心睇唔透.....有無得俾我開下眼界去到咩價位會有d咩型機款？ 真係少留意市場....原來宜家通漲到咁....加個"型"字已經要去到4000$ up

華為幫到你

屌米MIX 2S HK$1,999
5.99吋

好似好啱?

戴頭盔先
資料上傳中共
爆炸
被先殺
比黑警周到
本人絕不負責

去一轉胃訊問下職員2k買到啲咩

第一句就叫你自己落去睇吓機
明知自己脫節就留意吓市場再問
你都俾晒藉口自己唔用腦，我哋仲可以講咩

唔好理佢啦！手機台引戰狗一名！
佢乜柒都唔識，最叻咪手機台四圍串𨶙人當自己好𨶙醒喎

有無落去睇機可以點樣印證到我宜家咁樣係"多"要求？
你到底有無d野可以證明到要型就要4000up?
無端端又扯到落"俾晒藉口自己唔用腦" ching你d思維真係好難捉摸

如果好𨶙多選擇會點？

原來有前科 佢d思維真係好難捉摸

Nokia雖然而家出親都唔勁，不過好似冇乜人投訴

睇又唔去睇，又要話自己乜都唔識
淨係旨意人哋幫你決定
呢啲唔叫唔用腦叫咩？
你真係博屌㗎喎

你講中，你睇佢用緊乜？
都係$2000貨色

又係白卡淫呀，你哋慢慢傾啦，反正你哋都係同level嘅人嚟

咁都唔𨶙關你事啦戇𨳊引戰狗

引戰狗驚咗我
我真係白卡的話你都驚，你連白卡都不如